有冇人男女朋友係mix?

或者老公老婆係mix?
你地點樣識？

有個ex係mix
打拳識

新界溝9龍

邊度mix邊度？

應該好靚仔

隻眼，鼻嘅輪廓都好靚
同佢出街試過有條女過黎問佢邊到人，讚佢隻眼好靚

我第一個男朋友都係中葡

你地兩個係咪同一個ex

唔係因為我ex係踢波

足球員

埃塞俄mix菲律賓

堅唔堅呀？